呢份SALES工算唔算荀工

歐洲牌子
唔ON TARGET有15-16K ON左有18K
第一年有13日AL
8日例假 生日月份多一日
包睇醫生
有MPF
兩年內一定升到SENIOR加人工
好撚多規距 個日唔到數要10點先收得工（正常落閘9點15）
無客係入面先落得閘
屌唔屌好

屌

正喎！仲請唔請同事？

算喇都係唔屌, 呢啲咁嘅工等我做isok

比資料

成日都唔夠人
一個禮拜見佢地返3-4日就放一日假咁
好少排到連踩5日

1個WEEK無計過
但係1日返9個半鐘
有1個鐘食飯＋半個鐘BREAK

有冇咁筍啊？

係咪一線 brand
袋？定服裝？

唔on同on差兩k
冇經驗咪做住先

強姦金都算係福利？

ＭＰＦ係指有僱主自願性供款？

無特別問過
我淨係知我做PT人工一過6000就要我填MPF

如果MPF =僱主供5%
巴打可以搵過份
除非Commission 好高

返5 DAY?

以前係HIGH-END黎
而家變到好似local咁
賣袋起家咁

coach？

咩brand?